最後上車機會 486 俄鋁

典型大戶震倉

俄妹

第一步先睇3蚊

大把蟹貨, 早2日買個D 真係...

一解禁，啲大戶實餓狗搶屎咁買

只求回本 不求賺錢

均價幾多

呢隻野係咪30日內解禁

俾人制裁前已經買咗

咁忍得

今日尾市彈代表咩

嘩

呃貨

引散戶入場
唔落2蚊唔入市

我中間忍唔住走左了

入個陣2.14

唔好毒人

白ching唔好踩場

2.5 屌你個閪

高j

你有冇貨

少擔心
聖誕後返黎實升

承你貴言啦巴打

大芋未進場都幾難升

慢慢升 唔洗急

2.42 望到家鄉

低調…

3蚊不是夢 幾十手呀屌

發達啦

最後逃生門 有貨好走

唔好諗住陰我

做乜鳩升咁多？

不問價入啦

仲高j

最少3蚊 齊齊搵錢

今次想窮都難

今日升咁多，聽日實會回返好多

抽升引伏

要真爆升，點都要等大戶進場

嚇我唔到既

而家咁嘅情況…肯定係反覆向上，直到真係解除制裁就爆升

短炒/獲利回吐嗰啲人2.8果時都放曬啦…

岩聽 ching有冇貨

俄鋁又贏

馬媽媽發達了
馬生呢?

準備爆上$3.5 各位手足準備

已返家鄉，唔貪心，3.2走

大戶2.6 頂住1.86M

接近2.8 同3.0又會回一回啦...

有預感星期3會插

燈神

molamola

走鬼呀 人踩人啦

技術性調整 不要怕

收市2.3

跌少少驚條毛

屌柒你

準備開車啦大家 坐穩啦

上3爆4

屌, 瞓左身, 咪撚燈啦

屌你我都係

我上年4月揸到而家，邊個燈邊個

谷極都谷唔起咁 可能要個新主席幫侵侵含撚先有機再上

等18 號

屌你贏左幾十%啦

如果我無理解錯
係咪有30日比國會提出投議
而家就要博佢30日內民主黨唔好搞事
但係圍牆單野搞到咁疆 唔得既話又會大插 唯有同佢闘長命

越溝均價越高

美國民主黨就撤銷制裁所列出的要求，較財政部寬鬆，而撤銷制裁的唯一障礙為民主黨。

所以估計撤銷既有8,9成通過

你高得過我咩

真係要坐穩啦

個市咁淡 解完最多咪上返3

跟左

有肉食你咪又係食

逆市向上

上呀

今日2.65 收貨
勁假應該跌啲

升市跌番啲

Push to Block Removal of Rusal Sanctions Heads Toward Failure
Democrats are so far unable to secure Republican support needed to fight Treasury Department’s proposed treatment of aluminum producer

係咪信息有delay，點解仲未升多一浸呢..

下星期未必解禁到喎

睇到個 Toward Failure
個心離一離

啲人唔識睇英文，連最後嘅阻礙都冇仲唔升

大家點睇

升呀

又繼續座艇

玩撚完

仆街美國佬老母俾狗屌

加貨既時候

入1貨

咪撚害人啦

又可以入貨

投票已贏 57-42

聽日準備起飛

6蚊

老老豆豆 俄鋁只值三蚊

3蚊都賺

屌你 我昨日落左車

又踢上黎派貨害人

酸

3.50就酸，而家得過2.58

如離開了幸福的高速路

大家諗住幾錢放 仲有得升喎

大家幾錢買落?

1.8入咗注，琴日2.45又入咗少少

之前太耐，頂唔住頸走左，好彩2.3入番，尋日又入番轉

等fund佬全面進場

係咪即係下星期一解？

得2手

唔係，下星期一破產

而家特價時間仲唔掃

點解中銀唔比買俄鋁

屌恆生都唔畀

老千股呀

白ching揸緊幾多股

富屠有條羚羊成撚日唱衰俄鋁，點知揸緊球幾野貨，係咪你黎

宜家到底幾時會解禁

球幾野貨? 你又知？
你hack 入過佢戶口？

那有錢，我有過球身家唔會上黎超登到9 up 自己回自己la

要等埋今晚眾議會表決先解到？

依家差唔多，一月初未有人反對取消個時都係2.6左右，依家就真係等真解禁同大行恢復買賣

會唔會恢復買賣時啲人跳生門咁走

要買既人, 一早用左佢既渠道買

會唔會有mpf 果d

好似中興咁
一陣收多1000億保護費 都有可能既

美眾議院以大比數通過反對撤銷制裁俄鋁(00486-HK)等俄企

玩完

雖然議案獲大比數支持通過，但無助阻止政府撤銷制裁的計劃。因為參議院已經在上日，以3票之差， 否決了由民主黨領袖舒默提出的相關法案，為撤銷制裁清除障礙。

即係點 睇到我好亂

屌你有冇睇內文
象徵式投票黎

The Democratic-led House voted by an overwhelming 362 to 53 in favor of a resolution of disapproval of the U.S. Treasury Department‘s decision last month to lift sanctions on the core businesses of Deripaska: Rusal, its parent, En+ ; and power firm EuroSibEnergo Plc.

But the vote was only symbolic, after a similar measure failed in the Republican-led Senate on Wednesday, in a victory for President Donald Trump.

美國法例要參眾兩院通過 然後總統簽名作實 依家姐係唔通過 理論上冇事

清楚了 thx巴打

一切都完了

完了吧！如無意外

大戶睇住連燈仔D貨黎食

如無意外今晚解禁，星期一就知股價會點。

唔係28號咩？

話最快星期五。我諗Trump唔會等，對佢冇着數。

即係最快今晚??

係呀，聽朝留意新聞喇。

入唔入好

我唔咁心呀，之前$1.75打靶. 輸左十幾萬。而家冇錢冇貨.........

而家可以入乜？

all in啦仲諗

肯定又係揸住大把貨但又唱衰

都收左市，你地all in 莫斯科股呀？

個個跟你

最！！！！後！！！！！逃！！！！！！生！！！！！！！門！！！！！！！！！！

聽日坐火箭

邊有咁快呀 慢慢等啦 都等左咁耐

聽日加貨

依家加我都覺得仲係穩賺

上呀！

垃圾股

唔夠膽再入住

每日升0.5都夠你賺啦

0.05

都係等佢解禁 銀行個邊可以買得返先會升啦

又話乜撚解

無晒影

玩撚完了

都未解到 好似星期四會再投票 預期會同之前既投票結果一樣

星期四係投乜？

chi sin 咩

消息邊喥嚟？
之前樓上話28號，係因為美國延長許可到嗰日，其實而家冇嘢阻佢解禁。
不過我諗大鱷已入緊貨，你睇吓成交量由十二月到而家就知。
只係你想唔想企喺大鱷嗰邊。

投到底要唔要阻止解禁 美國投票要經過參眾兩個議院投哂先得

上次投票民主黨阻止解禁失敗 今次投票預期會再一次失敗 所以星期五應該會有利好消息

富途牛牛到睇到

巴打留粒膠既意思係...?

Old news is so......

今日逆市

升咁少

引牛 p硬k

一破2.84就坐火箭

今日會唔會破埋佢呢

2.83

上！

睇黎破唔到

其實慢慢上仲好

咁急做乜？博上報？
有人日日不買不買還需買就得。

2.86

想推上2.9

每日陰d陰上

未入貨 仲唸住2.5入D玩下

都唔知升乜鳩 聽日一定跌!

可以食M記加大

日日升你都唔早d入

大家目標價幾多

就係唔撚信佢日日升
跌返2日比我入唔得既
點知一開車就踩油 嬲呀屌!

咁多人回真玩完

2.2好唔好?

點解玩完 ?

我諗好多人見日日升唔敢買就知買嗰啲唔係散戶。

今日見有幾下都係直接掃100萬股

起碼4蚊先完

知唔知乜野叫嘜價？

唔知

今日繼續上

2.99

2.2價位，入左27000股

俄女解禁之後，最少資源類基金要追貨，銀行老散又要買貨

但係個問題就係幾時解
美國佬又停擺
Trump簽完，都要等政府停擺完先可以公布

破3之後真係想像唔到爆上幾多

你把臭口唔好再講喇....

咩事，突然跌返落黎

都係等多一至二個月，政府無可能繼續停擺

收聲啦

要求 admin del post
害死人既股推人去死

今日見頂大跌成班老散學生股神又輸死

話口未完，食屎啦你

邊能到大跌

下午一定升返晒

唉 又摸頂買

admin pls del this post

屌 仲話冇貨，你古惑啦

又黎

2.97 放晒

請馬兄等收市後討論⋯⋯

燈死你班友

又返到2.97

再入番都未遲

死梗，快d 走貨

死撚梗啦快D賣啦

3蚊真係要放

fatfat

其實現在俄羅斯股市既俄女股價係31.52盧布，相等於HKD3.75，香港買等於8折

接近高位收

先睇3.2

仲未捨得放 型住會上4蚊 話哂以前都5 6 蚊

又忍唔住入左啲，穿3蚊應該會上多少少，到時走都未遲，但應該上唔番5，6蚊

解禁

揸左俄妹咁耐，終於等到

終於等到今日

路透華盛頓1月27日電-美國財政部周日表示，取消了對與俄羅斯寡頭奧列格·德里帕斯卡(Oleg德里帕斯卡)有關聯的三家鋁業公司美國俄羅斯鋁業公司(US Rusal Plc)、 EN+Group plc和JSC EuroSibEnergo的製裁。

今日睇幾多！！！！！！！！！

4蚊啦屌

3.5

外資行好多今日要等IT set返部機，明天才買得。

渣打仲未買倒

即係今日係細行最後入貨機會

咁應該就未嘅，IT都未開工

咁嘅行執得喇⋯

春天來了，歡迎外資搶貨

放左應該入唔返個價

gogogogogo, 用左咁耐一通，第一次感覺爽皮

有啲衝動想放左隻濕9渣打入盡佢

人生第一次坐火箭

懶得去證卷行開戶口⋯⋯
中銀到e家都仲未買到

下一個阻力位3.5

慢慢等

快d 走貨啦，人多好危險

等大芋接貴貨

信念要堅定

咁多老散賣貨？ 一路跌

震一震 更加易上

大家諗住幾多放

都唔明班老散冧咩 解禁咁大件事 升少少就走

話撚左垃鳩圾，快走

唔見4唔放

冇啦 快d走 最後逃生門

屌你，邊個話升架

最後上車機會

跌

正式解禁跌價都賣

最後逃生門

要錢過年唔要貨

之前制裁前2.14入左... 擺左咁耐終於升返...

發覺倉底貨得1手

你有幾多股呀，好多呀？5/6 十手？

好少咋兩手咋
第一次試下玩咋... 一玩就比人制裁

True

不過人哋獲利回吐啫，都預咗

而家反而係再入貨時機

話咁快又去到3.08

下一步，你個名

但係.....

你在2016年買的嗎？

18年4月

屌

制裁後呀？

白ching你古惑啦

要等下晝。隻嘢通常下晝先喐。加上太多散戶。可能要chok幾次。

Chok唔走啦…

話時話銀行基金幾時先會入黎？

同大戶飲緊茶佢話下午來

Ok

$6

終於返家鄉 已岀逃生門，各位巴打繼續努力

你唔撚係而家走下話

垃圾 冇信念

2蚊入坐左成年艇賺到成個月M記加大當贏 玩呢隻心血少啲都唔掂

抵你成世食m記

坐火箭啦！！！

已買四萬股

你話本身冇貨而家唔入我明白....

但本身有貨而家走真係

算啦 就係有佢地 我地先有平貨買 多謝佢地啦

快d 走貨啦

諗緊再加多少少

又燈爆....

銀行果邊可以入貨未？

見買盤有恆生匯豐

白ching有幾多貨

吶尼！ 入爆佢 用耀才唔敢放咁多錢

18 萬股

咩料 唔比買

香討嗰邊好多人入百幾二百萬貨

平均價幾多？

都係2蚊咁上下。睇多左個零，得萬8股

大家睇幾多

有無巴打post個買賣盤黎 想上車

現價買仲有水位 可借仆街SC唔比買 激死人

投行回來了，3點前最後機會上車

大家快啲賣啦

買定賣呀?
定我真心左

恆生有得

你地認真？
好消息出哂先黎買先黎入
RSI就到80

我自己2.8 走哂（ 上次有news 話有機解禁）

首先 未跌前5/6蚊 禁左一年 業績有冇影響？ 睇反上一份報告 好似純利仲好左 你話升上4蚊有冇可能?

大家要知道俄鋁係世界第二大鋁業，好多資源類基金都要被動入貨，有貨真係唔驚

恆指由33000 落到24000

好多股票都5/6 折
佢地業績好差咩?
你睇700/27/175/3333
你唔係覺得制裁完可以漠視個市調整上番6 蚊

700之前大陸唔比出game 你唔知?
27業積好? 有冇睇清楚d?
175 中美大戰 吹到外國車免稅你仲睇到利好？
3333 加緊息 地產類仲睇好？

childom 仔話睇跌要沽空

最高 3.18而家 3.11
又話三點，而家 3: 08 分比人狂沽

渣ga

收3.2

最後半個鐘睇戲

肯撚定抽高

升，升，升！！！！！！！！

2.98 收

等睇臨尾爆升

其實有貨就不動如山

最好提實貨轉埋名

理得佢跌返去個3

but i see 金人

吊你 2.8走左仲眼紅人入來搞搞震 咩心態
想d老散比貨你入返？

依家尾入聽日會唔會抽升？想短炒

會，大行今日解唔切禁，聽日就黎料

Sorry 引用錯左人

再加左兩萬股

加左一萬股

收市ao 成3.50

上番3.18，應該最高位收

usb 出現了

咁樣頂下頂下又上啲，條俄妹就高潮

$3.2 !!!!

又係收臨收市先穿day hi

好彩把握到最後上車機會

雲哥幾多貨？
2.8k貨好後悔

臨尾抽升
聽朝應該低開 再震一震

3.23

3.25

3.26

上呀，殺呀，今日3.4先好停

今日入都執錢

聽日4蚊

上呀上呀gogogo!!!!

3.3我都夠開心

吊你老味SC 唔比買貨

仲有4分鐘，中路一波

一波！

臨收市爆一爆

go go power rangers

上呀、殺呀、唔好停呀

放先

坐穩喇兄弟

尾市咁多流入仲走，係都高開先閃啦

一齊賺

提提大家今日莫斯科做緊港幣 $3.9 左右。

收市入左六萬股 等睇聽日低開 仆街死

日日都係高開，回調，高收

廢物唔識 姐係香港總有排升？

一飛沖天去一飛沖天去小小穿梭機
得3手

孫柏文出黎認叻未?

估計金人入左15m

等聽日回入少少

1.95 10手路過

想問問邊個係金人??

高盛

入左2萬股

謝巴打,尾市好似剩係見高盛係咁掃,希望聽朝其他大行加入埋一齊掃

恆生hsbc今日先買得返？

有無機會引完人入貨 聽日插番幾個%

lm 睇炒車

似啦

大家睇會跌到咩價位

等睇回返2.5比我入返貨

上錯車 莫斯科 倒跌

中伏了

訓醒未 仲升緊

個勢明顯食硬架啦 咁都驚 咪玩股啦真係

同今日港股個市都似 高開然後下跌補裂口再升返

俄羅斯股價31.53
兌番都仲有3.7

32啦

肯定啦
兩蚊上落左大半年
咁多散戶低成本hold貨
大戶唔通等你慢慢上咩
震走班懦夫散戶先gogogo

其實大戶又冇貨喺手，點樣震
定係之前俾匯豐定唔知邊間銀行食晒嗰啲貨其實暗啞底都係佢地既？不過左手交右手咁？
印像中老散啲貨其實佔好少

其實係, 冇人會理散戶
同埋你估唔會有人偷步自己買咩

制裁嗰下大戶被逼賤價賣，而家已經炒高左啲，佢地冇理由咁傻高位接返貨，佢地有乜手段可以質低個價？真心想知

定係嗰陣賤價轉讓出黎嗰陣又簽晒協議咁到時又可以低價攞返？
但咁做老美允許咩

我覺得3.26 入六萬股依個行為
真係同賭錢無分別

我覺得前排到依家，好多貨已經係所謂大戶買緊，老實講散戶推得陏幾多個價

你覺得佢長線會去到四蚊，有何不可
但你想幾日短炒，就可能真係賭錢咁

睇下點定義大戶，如果真係歐美基金班友的話，未解除制裁前，大部份去到2.6個位已唔再接

淨低肯2.6再推上去都係D中資居多，最後佢地都係賣畀歐美外資

到今日開市，歐美外資其實咩都冇做，主要係拎合規文件，寫研究報告，等今朝冇人炒上，然後人踩人沽貨人個陣接返

問題係有無可能上到四蚊
如果接住熊三就hihi
不過d錢唔急用 算啦

傻仔

3月成績表好同有派息，應該可以到4蚊

條女除曬衫唔比係屌 你都谷住谷住啦

2.8 賣左以為自己好型 （as at 今日）

【金手指】俄鋁解禁 我的承諾（孫柏文）

其實大家都等左今日好耐 我諗

由佢推介嗰日開始, 一路升到而家, 竟然有人屌佢，我真係唔明

調返轉講，咁都輸錢就真係抵輸啦

依加佢BIN網民屍

聽日銀行解禁

唔係今日咩？今日見到都有銀行買緊

恆生hsbc之前買唔買到 定今日先解左

To be fair, 佢介紹過後有再插過，所以唔係一路贏。

至於網民，我只可話如果人人個 view 一樣，咁就做唔到買賣。

點會啊，睇賺多賺少架姐

gogogo

2.6 走晒

……

佢未制裁前已經推緊

佢叫人買個陣係2.4-2.6左右，跟住插到2蚊，之後最後一插到1.6，長期係2蚊上落，唔夠定力真係輸死

已賺50%

見到富途d大戶post圖
成百萬貨 帳面賺幾廿萬

佢好彩，無比人斬倉

其實今日條線係咪當補咗裂口架啦

係呀 上望3.5 補4月時候圈裂口

好似炒炒地車wo 今鋪 解制裁但 美國佬加重入口鋁嘅關稅

逃生門已關

一買就跌 燈左

睇黎有排震 總之一跌我就入 驚你老母閪咩

快啲賣啦 小小壞消息嚇到賴屎咁

高盛收市前3.26大手掃入
你驚乜

我要止蝕輸一萬幾千姐

沉船了

幫散戶入

快啲放啦

睇個勢升

一開市就升 準備坐火箭

快入 賺個尾彩都執幾千

驚既快d放啦 我接曬你地呀

準備好過山車未

好驚驚

連燈仔

DLLM SC仲未比買 咩料 入唔到貨

驚條撚咩

坐到4蚊先算 想入多幾萬股

走呀 人踩人呀

升撚到拍拍聲wo

快撚d走啦

你班友仲唔快d 走

比反d貨我

用渣兜炒股本身就錯哂。

個個3.8 3.9心理關口就走啦
點會比你上4蚊

我都算高位入 驚過你地好多
有咩震一震落番3蚊就

預備倒跌 不安

倒跌了，大家走貨未？

開市補番個裂口再上

插爆條俄女please

入貨良機喎

今日重貨區3.35

震一震就驚，
無鬼用

你果60k食左糊吧

未放 堅係想睇上4蚊 但係唔知要幾時
想入多60k

揸左一年 終於有啲野睇

大戶

可唔可褶左個POST
呢度好燈=.=
我傻鳩高追左

佢有本事跌番落兩蚊 我再入
大把人幾球掉落去 幾萬股只係死傻散

連燈個個10萬以上
一格1000-1萬

當牛熊咁抄

耀才得16萬股 SC又唔比買 好咁甘心呀 眼見震走左d老散又入唔到

我一早叫admin delete post la

實害死人

升就狂推

陰跌就沉

i announce ppl here ar all rubbish, jar ga

你唔似有能力揸160k股既人啦

唔好ff

返去訓

好快穿3.20

跌幾格升幾格有乜好講呀

計數了

你地咁想要

我set 3.20 沽 晒2球貨比老散們

On9仔

你就返去FF

均價幾多？

我用廣發既

你而家排定300k 入3.20 我會沽比你

2.5

咁就10皮

佢以為幾十萬貨好多
識好多人 幾球幾球買股票

On9仔 係SC唔比我買 唔係我冇能力

點呀，3.20 有冇接到貨呀各位？

今日無大行買？🤔

3.2

屌貼倉好撚邪呀，師兄收手啦

我就唔信啦

傻仔識去妖才，又怕執

明知sc 仲on 9過hsbc

有本事穿3蚊 all in

今日去返2.98架

長揸啦，各位股東

不過咁講尋日升咗9，差唔多10％
而家只係回咗啲啲，你哋唔覺得仲會再爆升咩

白ching又發功

有我會加注
但不會屙煙

所以你個名叫小學未畢業

一早想排隊買貨

有間新行叫JesseLivermore
你開架？

貼單真係咪搞
仲要係度嗌交

有人貼倉
一定燈返落3蚊以下
多謝大戶

白ching係夠薑單挑成個沈門既男人
一個打幾十個都未驚過

花生花生

買個股票 有咩好嘈
最多咪輸 輸哂都係幾廿個

等睇收市前上返3.4

識玩已經食到兩浸

好睇尋日一早走

掛定4蚊先

留名等睇收市前半個鐘

講真馬後炮，高位放低位放， 係人都識啦

問題係你知唔知乜嘢係高位，乜嘢係低位先

升到5蚊個陣都唔知點算 但係時間成本都係錢黎嘅

連登魔咒，除時同燒山同一 level

即係有其他更好選擇，咁冇理由阻人發達

我睇在座咁多位都唔夠我咁高位入
真係驚西咩 沽黎做咩 2.X入幾歹都坐 都坐左成年 唔差在

日日都係同一個劇本

人黎 攞鞭黎

驚放咗入唔返, 畀勇者玩高放低入啦

又急升，日日重覆劇情

收市前半個鐘睇戲

準備補回裂口

有信念

我6蚊入呀

可能最後5分鐘穿day high收市

信念

唔出奇，好似尋日咁

唔會啦

又呃貨日

轉番轉，倒跌少少亦唔奇
唔使驚

有大户mon post架
個個睇收市升一陣

我哋啲散戶最多咪幾千萬，頂盡億幾貨，算得啲乜呀

照而家個勢， 公佈業績後年中應該上四蚊

除非你話佢再畀人制裁呀等等咁冇得講啦

所以有呢個信念，stronghold真係冇得輸

唔怪得咁重怨氣
2蚊溝重貨都唔會太傷呀

D大媽一野轟十幾億落去
個d先叫大戶

我叫金人出動了

對唔撚住囉
我輸了

那有錢

今日未到3點就踏油?

屌中國銀河國際老母

搞串晒party

池中無魚，蝦自大

唔止蝕又唔溝貨

觀音開庫中，3.35入 100k 3.36 沽。不停loop
正爆

咁就汁幾千蚊

做人就係咁唔公平

一日成交都係得兩三億啫 邊度大媽呀

你都得嫁

噢，鬼佬返晒黎了

一定係mon你連登啦

岩岩走左sad...呢家入唔入好

3.35走晒全部貨，祝大家賺多D

奇蹟的半小時又到

期待俄女市值上番600億

睇黎升完 係時候跌

你走得幾靚。

走晒本金，淨返果d strong hold

點知最後越跌越有

上年入左俄女同中興(小注)，爽yy

俄爆了

我買來係做套利，俄市一開係咁跌，跌到大約得返3.5X左右，同香港折讓少於10%，同埋呢個月都冇調整過，費事博了

如果真心上望升穿3.5，咁要多D時間，起碼2月要派息去穩定軍心

同埋前提係俄市／鋁價／nickel／palladium價格唔可以跌太多

3.3 走哂

3.36 再低位入返 再3.36走

靚抽 本身都想，但我怕怕，賺得一轉

俄市跌

快d走 收到風聽日大跌

聽日見3.5

走呀 俄佬資金就殺到香港

睇定d先

大戶狂出貨中

@3.28

走呀 見頂了 大戶出貨 人踩人

跌左…一格

知唔知點派貨？

派貨仲要有一億成交，股價無上落，好驚啊！

首先大戶要有好多貨，但呢隻唔似

呢兩日好多人完成套利....現階段要求大行爆上式買貨係幾困難
呢D唔係派貨...而係等低位儲貨....
大行儲夠貨好快會出投資評級報告.....

HSBC最大持倉，佔29%

大家齊發力推上熱門比散戶接貨喇

俄鋁會升到 100 蚊到

HSBC持倉係其中一個大股東.....舊年轉倉過左去.....
邊可能沽得多....

佢未制裁之前已經係度
只係無走 等返5蚊家鄉

所以制裁之後，基金已經好少持貨

仲要無得溝貨

其實大行溝唔到
大戶細戶都可以去細行溝
唔會無方法的

3.26
3.27
3.28
2.37
3.26

乜野黎?

論織布機的話 問左788 未

有無機會落三蚊 想溝
玩到出業續先算
賭大細 有息派中升 無息派就插

隻嘢大跌機會唔大，始終有基金想接，但日日升應該唔會。而家hold想䁠大錢要坐到業績，睇你時間價值。

我想搵位再入貨咋 再溝淡d

如果你冇貨你會唔會買？點解要溝唔 cut loss？
攞啲錢買其他嘢算喇。

幾時出業績？

Yahoo 話2月21日-2月28日。

就算睇3.5都會贏 cut loss做咩
閒錢黎 慢慢坐
想入貨 係想睇上4蚊
日日都有特價時段

邊個掃左九球野

買盤多番好多

Ok. 不過講聲莫斯科嗰面經過兩日跌幅而家折返係大慨港幣3.35。之前日日升嘅套利誘因已經冇乜。要升要靠自己了。咁你mon住宏觀經濟數據同鋁價喇。

精彩

唯有寄望大戶收哂啲信念唔強嘅貨
再出力谷上去
應該都會悶一段時間

閒錢都要秒秒mon住

上黎吹下水 悶呀嘛 番工無野做 唔睇市有咩做

今日咁多股好炒 1029 395 2768 邊有時間 9 up?

我唔玩仙股的

兩日極多沽盤有少少唔對路

牛一黎啦 仲同你磨咩 緊係走啦

又牛一

有人保底3.8，好搞笑

3.28

恭喜發財

馬兄守得雲開

伏味濃 有貨好走

雲爺一鋪番晒嚟

你睇呢個post冇人推就代表d老散走得7788
仲唔炒上
其實收到風入指數

俄羅斯個邊都係3.5左右，其實已經到價
除非你睇長遠
如果唔係應該要出貨

同喜，同喜

放了

炒多陣先 等多d老散全面進場先走

長渣都得既，不過人地公怖左產量，
應該最多都係得一d水位。

除非你等埋香港呢邊d大行出評級報告先放啦。

恢復評級啦

dup 春了，得返幾手

d外資開始來料，大家坐穩

屌你老母
過年前走左

繼續all in

續睇4蚊

睇5蚊

睇4 蚊

虛火黎 走先

馬清發豬年財

2個幾入驚西咩，咁快就走

同發同發

dum緊春，3.3 走哂13萬股

Ching富途馬化騰

新年前走咗一半貨，dum 到個春都爛鳩曬

會唔會升到補埋個大裂口

早走左應唔應該高追

賣仔莫摸頭呀

$2.2, 27000股仲升緊

唉，揼晒春

低調

2.3

好想走 走黎頂唔順要射了
俄女今日太索了

已走 擇日再屌

下星期4蚊

一係打橫一係升，呢啲股邊度搵

有冇人可以講下, 佢嚟緊係咪就係公佈業績同埋派息

應該三月中

後悔中 不過係後悔兩個幾時入得少........而家真係唔敢高追 不過如果Trump起圍牆 會唔會需要鋁？

而家俄佬同美國同聲同氣
唔知會唔會制裁番中鋁就好睇

上硬6蚊 睇番前幾年週期
4-6蚊上上落落

1.9x果陣淨係入左一手

後悔

再次爆升

場外有3億股轉左手
每股us1.213
點解用9個幾噤高價

因為486 係應該要咁高

目標幾多？

10蚊

未停前都係6蚊左右

會唔會太樂觀

原來有人仲未放..睇路呀

得外資買
大陸佬返黎就狂沽

今日4蚊

diu 汁幾皮

當年笑鳩孫柏文班友呢

買騰信小米 而家退左休

升到上5 蚊就可以幫我交到兩期學費

收3.92

今日個價位都執多7 8 皮

$1.99 13手

諗緊幾時放好

5蚊

今日回返，上唔到$4

值得高追嘛？

依家3.81入點睇？

都升左幾次，除非再有利好消息啦
我諗都到頂啦
利申 9up 一手試玩

早放左

大家都發發

想4個半再放

預4.5就差唔多，今日臨收市好多單入

新手唔識嘢
想問下呢隻嘢做乜上年4.6突然跳咗落$2
睇佢個週期 上望$6真係有機

美國制裁

唔係寸你，但咁都唔知就唔好買啦

明白。 係時候放了

3.8 入左手回巢

我高追左好多。依家驚到hihi

呢個真

對唔住

希望升慢d 日日咁升 催谷得太勁 唔係好事

跑贏大市 目標五蚊

開始多人問入唔入 又係時候離場

係……

咁搞法 $4 都唔知上唔上到

入就應該入
鈀金升到把把聲, 仲未見到停嘅勢頭
而且未見有替代品
依個價當係買nn都值
最差都起碼5蚊
正常就6個半
最樂觀就8蚊

收到風唔入指數 大家快d走 我幫你地頂住

利申 有貨

師兄係我見過最大好友

睇5蚊 仲有水位

你要記住上網係可以鳩up

開始妹下妹下了

鈀金

有新觀點係值得分析下

準備跌

5蚊是上到的
但可能要坐到年中派息

屌，唔夠力上$4
放曬回返本算

脷伸: 我無讀過書
鈀金同鋁有咩關係?

俄鋁除了是世界上第二大鋁生產商之外，它還持有全球最大鈀金生產商Norilsk Nickel的27.82％權益，而這應該是決定其價值的最主要因素。

鈀可用於汽油車和混合動力電動車的尾氣催化轉換器，隨著中國及歐美國家對汽車排放和燃料標準的要求升級，對汽油車和混合動力電動車的需求也增加，從而也帶動了對鈀的需求。鈀金的價格從2016年起持續上漲，至2019年甚至超越黃金價格。

鈀金行情一枝獨秀

作為全球最大的鈀金生產商，NorilskNickel無疑受惠於鈀金價格的上揚。俄鋁的2018年上半年業績中，預估其分佔Norilsk Nickel溢利同比大幅增長87.7％，至4.36億美元，相當於期內經常性純利9.71億美元的45％。

2018年上半年，Norilsk Nickel的鈀金產量同比增長5％，至1,396千盎司，而根據其按國際會計準則編制的上半年業績，鈀金收入同比增長61.7％，至19.5億美元，相當於總收入的35.6％，是期內銷售貢獻最大的金屬分部。從銷量增幅與收入增幅的對比可以看出，鈀金收入的強勁增長應主要受到價格上漲的帶動。

感謝解答
學到野
祝豬年大家發發

賣撚左佢啦

走啦 88

俄妹睇落已穩定，但依然會繼續上

代表升唔上 有排磨
今個月公布業績好重要 成績好可以上4.5 成績差 可以落去3.5

如果唔派息就大獲
但無理由俄鋁 唔食住個勢 上番未制裁前個價
所以應該係派多d息谷股價
增現金流 唔係就浪費左依一輪升浪
又要重新組織 難上加難

3.92

日日Deep v 就知係呃貨

聽日應該4蚊了

今日3.9 放咗了
all in 鐵塔

聽日跌5%

你走啦

大摩都有買貨

今日上4蚊喇。。。

日日都高開再回調，定力唔夠都畀佢呃貨

跌了

回左本。
嚇屎寶寶了
繼續等做飛雲

玩完啦，走鬼了

跌幾個豆零， 驚西咩

老老豆豆企得都幾硬
之前走左，想佢跌再入都難

老老實實，唔值搏啦

搏佢報業績

好多人轉晒去788

收4.02

其實我都轉左

屎塔好勁

今日上四蚊

坐4望5

Set 左賣盤係4蚊，死都唔上

各位 下次見

大户

買入幾多？

2.5 16萬股

睇好呢個星期上四蚊

汁成22萬

走左一半

走鬼

要走鬼了

有乜原因呢

插水喎

走鬼啦

玩完啦

Molamola

今日hsbc入夠貨？

大家要頂住 一曰未穿3.5都冇事

散水

就穿俾你睇

冇事既 放心

利申 冇貨 等3.4再入

入貨最後時機

特價時段

下午爆升

真心善意提醒

4蚊有阻力

呢次升浪，4蚊會變鐵底

今朝到依加有14球貨沽左
依加大戶要上 4蚊合埋眼都隊得穿

富屠最大買入，好似有啲伏伏地

美國要起圍場
大把生意了

走

痴線 越跌越有
上錯賊船

唔係啦 算跌得少左
利申3.9走左

3.94 走左一半，3.68 又入返
希望唔好上錯船

3.7 又入左d

如果中美deal 得成
中國肯減鋁補貼
俄鋁會唔會又冲過上去

聽日3.97

好似有d 壞消息會傳出 未知真定假

Following a strike by workers over pay, the RUSAL-owned Berbice bauxite company yesterday shut down operations.

A RUSAL notice to its Mining Department/Mobile Equipment Maintenance (Workshop) yesterday said that due to the withdrawal of labour management “has no option but to close the operations at the mines”.

The notice went on to say “All affected workers are asked to leave the premises of the company with immediate effect”.

RUSAL has had poor relations with workers since its establishment here and the bauxite union, GB&GWU has tried for a number of years under the previous PPP/C administration and now this one to have it honour best practices and to recognise the union.

RUSAL had been under threat of sanctions by the United States over Russia’s interference in the US elections. The Trump administration has however lifted the threat of sanctions which had targeted RUSAL’s owner Oleg Deripaska.

Close to 160 workers from the RUSAL-owned Bauxite Company of Guyana Incorporated (BCGI) in Region Ten began striking yesteday to protest the company’s imposition of a one per cent hike in wages without collective bargaining.

A representative of the Guyana Bauxite and General Workers’ Union (GB&GWU) told Stabroek News that the protest started on Friday morning with day shift workers from the mines and maintenance departments downing tools. At the end of their shift, they were joined by the night shift workers from the same departments.

Thx 巴打
搵位入返先

應該好難再落
之後全部人等月尾出對積
當佢全年冇增長,但鈀金升噤多, 好難差得去邊
而且仲有
1） 憧憬派返制裁嘅息, 而且 nn 派比俄鋁嘅息有所增加, 現金對俄鋁冇乜壓力, 派返5毫已經不得了
2） 外資好多未入場, 等幾個月後入返msci應該又有得升
3） 中美傾得掂鋁業保貼只會令到鋁價升, 傾唔掂只會維持現況, 有賺冇賠嘅情況

不問價追貨

4蚊未

要走了

3.7 10手

走哂去屎塔？

俄妹已死，鐵塔當立

未必
Why not both?

業績前呃貨

準備下個升浪啦

幾時公佈業績呢？定咗日子未？

好似3月6日

norilsk nickel 業績, 比去年升56%
俄鋁擁有noeilsk nickel 27%

好消失出貨

好
我等3.5入

信俄鋁者得救

今個星期應該低位收市
望下星期上四蚊啦

機會黎啦

好後悔低位走左

聽日開估

好靜
今日加注了

其實富途d持股比例準唔準架？
冇晒d外資？

外資行而家買得返未？
制裁就好快唔比買, 解禁之後又冇出聲話買得
定係每間行自己決定返？

解禁果排日日都有外資不停買
點解依家見唔到？

聽日等好消息上四蚊

大陸D飛機文吹到今年會連埋18年股息一齊派

IN 已ALL

有大陸同胞G持，一齊發射lor

其實會幾點出業績，又期待又怕受傷害

今日出業績?

收市後啦

即係最快聽日先走到

坐4.5 望5

聽日ALL IN

好似聽朝開市前出(?)

好似係

聽日先屙煙

俄鋁本質值幾錢

1蚊

去過 5 6 蚊 自己諗

股本150億股, 而家3.85, 總市值唔夠600億
俄鎳而家值30b USD, 俄鋁佔20幾％, 大約500億左右
本業鋁礦上年應該賺得冇噤好, 但都應該有幾億美金賺
當佢本業同上年差唔多, 再加上俄鎳賺多左
上年賺12億美金, 今年保守賺15億美金
派唔派息好快知, 但每年賺過百億嘅公司, 而家值5百幾億, 平定貴我唔敢講
所有資料上網有得睇

上唔上到車靠佢

你老味，出業績未呀
俄妹欠大家一個大爆升

冇息

賺16.98億美金, 升3成9, 每股賺0.112美金
冇息派

而家好唔好再入無息派

有無link

當時就話炒解禁
而家有D咩? 駛唔駛咁長情

港交所

冇息派有咩所謂 除淨完又係跌價

冇野炒, 只係係到吹吓水
你可以出返去買中國鐵塔, 5g 股

中point , 要息可以買215
係平係貴你自己諗

莫斯科果邊市值呢？

有盈利都好d

唔all in了

150億係已發行股本
可以係俄羅斯交易所同香港交易所買賣
你可以用mcx 收市價計, 都係5百零億

其實點解你地會覺得有息派，睇返之前幾年派息都係係8-9月中期時派

走鬼先

爆升緊 gogogo

做乜鳩人踩人

好多大6友買佢派息呢

有好消息都咁跌

係時候入返少少

入貨良機

我屌

3.6 鐵底

呃完貨就gogogo

大戶又贏

3.84 繼續hold 唔明點解d人驚乜尻

因為之前8-9月冇派到息，大家覺得係因為制裁postpone 左

散水先

機會

出左業績而家瀨曬屎

業績OK喎

3.8跌到3.6

跌乜

而家係咪機會入？

危機危機

有危有機

上車機會

帳面冇左成萬，溝貨定止蝕好

咩位入

3點 戰鬥民族 要出手

醒目D呀
上呀

俄妹返來囉

set極都入唔到

攻呀攻

有冇高手解釋下點解業績咁好都跌

樓主又搞事

咩事，我冇回post好耐

開3.5收3.35

??????

大戶都未收夠平貨

有班on 9 （尤其大陸果班）諗住有息收, 點知冇, 沽左
有班人贏夠又諗住業績之後冇乜特别野趁機會走人
又有人話第4季成績差, 沽貨
基本上散户走得多, 大户同基金一係未收夠一係未買（剛剛解禁, 未係時候 relocate 資金）

自己睇法, 諗唔到理由賣, 每股賺0.112美金, pe 唔夠5倍, nn 個業績同鈀金個價睇唔到回落趨勢, 唯一擔心係鋁價同再制裁, 但一上一落2019 年點都保持到今次業績
之後應該係慢慢向上, 要跌要賣都7788, 大升機會少, 因為太大隻同散户太多

好似中期先會派息？

1）次次都係中期派, 但班友仔覺得有機會今次補返上年
2）其實派息都要扣返股價, 只係心理上好過d
所以我話佢地on 9

好撚鬼 價錢唔變 成交量千幾萬.

3.65 入左貨

代表咩?

琴日都話左散水

最後呃貨階段

差唔多又到入貨時間

下星期準備反彈

入滿倉未

好過鐵塔，鐵塔唔識郁

加左倉

買左少少
新仔留名

幾時會震夠?
之前走左,依家入返2手

準備準備

又升番

3.5到底
之後應該慢慢升直到去七八月業績期

3.7

3.7 - - >4.0

No doubt

信念唔夠無撈底

不枉我揸左咁耐

你走吧啦，吊你

今日補唔到個裂口，睇下聽日會唔會補

單日轉向

垃圾妖股

唔郁

坐到下個業績

把握機會

收左皮

鈀金又新高, 破左1600
年中見唔見到2000

衝上去4蚊啦

一早話散水

爆升前嘅平靜…
你見連登仔冇乜點講就知嚟料啦

靜得太緊要，3.5-36上落左兩星期

今日低少少再入 等上4蚊

大戶又MON POST?

變廢紙啦

3.5鐵底？

俄女搞咩啊又

飛雲，機會黎啦！

馬化雲又要蝕走

唉屌3.6 入

悶走散戶局

成個post靜曬既

靜先好

俄鋁(00486-HK)恢復與穆迪之間關係

利好消息無阻俄囡繼續插水

上個禮拜夠有好消息啦。
呢隻俄女性冷感

幾個好消息都插

等睇年中上六蚊

點解咁講?

仲有冇手足strong hold 緊

俄妹食左春藥？

仲講咩hold 唔hold, 我$3.97 入，可以唔hold 咩?

唔好開心得太早。睇佢上返3.6 已經好盡

好你小小 3.7
但都有信心

咁睇啦，之前有派息就多數係8月派既
各位自己睇路啦

屌無笑9我

1001